熱烈祝賀譚書記家鄉進入緊急狀態

我睇twitter佢上任who個時,最大反對聲音係佢家鄉d人

譚書記深得中共真傳，以前係家鄉因爲隱瞞疫情冇得撈，點知撈到世衛，同雞珍經歷相依

第三世界國家都唔buy共產黨嗰套愛國主義
正常自己國家出咗條人渣喺國際上到位
嗰個國家嘅國民都唔會有咩自豪感

推香港陳笑恥局長上世衛
香港人都屌晒鬼喇😂

好心唔好傳fake news啦

譚書記家鄉今日先取消封城 全國連一單新增死亡個案都無啊 麻煩尊重返人地嘅國籍啊 唔好見人地生得黑就以為人地唔係中国人

兩條垃圾係自己家鄉都係過街老鼠
一味靠奶共上位
所以世衛呢個垃圾組織一定要廢除